12號 罷工圍立法會探討

103萬人 都可以繼續二讀
weekday 人民繼續行出黎有無少少機會